食煙既毒撚

四不像

毒上加毒

毒撚嘅唏噓，你識條鐵

利申:煙都唔敢試嘅毒撚

起碼食煙果陣要型d

食煙唔型架

中上-靚女 食煙係型
男仔/男人食煙好少會覺得型